我 真 係 忍 撚 夠 呢 個 政 府

經過呢個月我只係明白到一個道理 就係以暴制暴 和理非已經唔適合用係呢個社會到 元朗班老黑我同你講 唔好以為香港人真係好蝦 今日呢個仇我哋一定會報

成撚日話我地勾結外國勢力 屌你老母今日你地咪又係警黑勾結 究竟香港人你哋肯醒未 呢個政府已經玩撚完

有波友話元朗搞唔到嫁（佢圍村人）
好似好撚型咁
元朗黑社會好撚型？
咪又係收錢奴隸
屌
仲要收走狗嘅錢
走狗都不撚如

搵黑社會做野
你哋割蓆割唔切嫁啦！
共產黨搞唔掂黑社會，就係想養黎哩d時候用係咪！？
14k，勝和，好撚威喎

香港從此唔會再係18區 元朗班垃圾返元朗執牛屎啦 自己慢慢單機啦 屌你老母臭閪

比差佬打我可以忍 但比香港人出賣我真係忍唔到

仲有何君堯呢條死全家嘅廢人 等比天收啦

更正！係以武制暴！！
我地唔係暴徒

香港人要尚武，習武，
無操開連元朗牛屎飛都唔夠打

Push

最撚見到
元朗人收錢打番元朗人
圍村人齊心團結
屌佢老母
做奴隸收錢就團結
最撚垃圾就哩種人
同吹奏黑社會幾撚型惡晒警察都唔敢搞嘅垃圾

絕對唔可以放過呢班黑社會 真係嬲到喊左出黎
屌你老母血債血償 全家上下祖宗不得好死

我見到呢兩張相嗰陣時我都嬲到喊咗出嚟

反政府反黑警